［突發］I.T旗下品牌Chocolate表態

Push

師弟

睇定d睇下會唔會係吉野家翻版

唔見隻post

唔記得轉ac?

唔記得換ac
放過人地
唔好吹奏喇
分分鐘好似吉野家個小編咁

唉 :(

Thank s

沈嘉偉有guts

原來I.T先係良心企業

沈生